xt-2 vs eos m5

你地點比

Xt-2啦, eos m5無鏡可選

eosm5 起樓區

開post一星期得一條友出相
原因自己諗

兩個級數點比呀大佬

Xt2

要諗架？

完全唔同級數

m5都冇鏡
efm22mm 11-22已經好正
再落埋ef鏡群

xt2鏡群呢？

16 23 35 56

18-55 55-200

用ef鏡咪又重撚到閪咁,efm,想搵支恆定sstandard zoom都冇,垃撚圾

一定係xt2

一部係Fuji flagship級嘅相機
一部係canon是鳩旦旦整出來叫佔下無反market share嘅產品

咁都唔識揀

Xt2 唔洗諗

XT2

一部旗艦一部雞肋。

E…美。